唔好再問拍拖應唔應該點點點 咁大個人自己磨合啦

咩都要教咩都要跟 你估同一隻game跟攻略爆機咩
個個人都唔同 拍拖就係要自己感受摸索下啦
有咩唔夾唔著咪溝通磨合 最後都係合則來不合則去
騎牛搵馬 無feel硬拍 思想15-16歲問左都唔會改變
咁幼稚下下要上forum投票r認同 不如3口6面傾清楚

講得好
仲有嗰啲送唔送返屋企 扑唔扑野呢
屌呢啲你地兩個自己傾掂佢就得啦
上黎搵人認同自己要另一半屈服咩

咁到時唔識揍仔教仔 連登又開埋育兒呀

你話specific d嘅想睇下意見都算
呢類根本同連登風氣掛勾
問完俾屌要送 咁對關係有咩改變

唔問邊有得r偈傾喎!!!!!!

樓豬教人溝女

真人a09

點溝港女

港女無得溝 佢自己有條formula計
你weighting唔中就下世見

咁樣我可能要單身一世
好驚

正正經經叫隻雞啦

唔洗驚
執件豬扒就可以o1

咁唔啦

誰會喜歡你這種a0仔 無聊又濕濟
恐怕你已是個 waiwai 的後遺

m達